是否很驚訝 講不出說話 沒錯我是說 廁所開餐嗎

是否很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 廁所開餐嗎
藍絲已馴服到 就像綿羊
何解會反咬你一下 你知嗎

weak?

回頭望 伴你走 從來未曾幸福過
赴過湯 蹈過火 沿途為何沒愛河
食個LUNCH 無位坐 懷疑快樂也不多
沒有心 別再拖

回頭望 看廁所 從來未曾在這裏
喝過湯 食隻蝦 為何廁所就爆座
食個LUNCH 無位坐 懷疑快樂也不多
沒有心 別再拖

有小克feel

正，已經知咩歌

回頭望 在廁所 林鄭害人沒好過
為兩餐 做到火 沿途為何沒燒鵝

有廁所 陪住你 然而廁格也不多
沒廁紙 別上鎖

你班仆街搞9我 平常吃飯也坎坷

lunch都冇位坐 成排企住哋生果

為禁令而禁令 政府今次全部錯
若爆發都不肯封關 不如用黑警打爆我

（間奏）
然後過境嘅又爆 每週幾百宗 再機組亦爆
啊今鋪瀨嘢~
林鄭亦無謂再拖